濫雞學人扮正義捉狗公

又話人變態約炮。自己咪又係其身不正 本人好尊重女性 但約過炮既女只係濫雞 狗也不吊

約炮唔係正常社交？

對大部分連登仔/毒蠢撚般講唔係

我咁岩同你阿媽約炮 算唔算正常社交

佢捉個個好似係想屌十一二歲既細路女既變態喎小朋友
你依家講到出黎玩就係變態咁
唉得閒去蒲下啦小朋友

人地捉戀童狗公
有咩問題
支持

答我未阿 正常社交 唔洗係度廢話啦 關蒲咩事 你鐘意蒲到條撚爛又點

其實算
我阿媽都會問我落去蒲係點食女
可能我屋企阿公個代已經比較開放

都得既 扑完你條女同你講正常社交 交番比你囉 你咁開放咪

如果我同女朋友分左手你先食既咪無問題
你依家係無邏輯咁講野同諗野喎小朋友

你要幫濫雞都冇野好講 護雞犬

癡撚線
你知唔知自己鳩噏緊咩

條友仇女嘅
理得佢
可能係我釣過嘅呢